屌你個球證係咪平時吹開nba??????????????

兩邊掂少少都吹on99

推撞下好正常, 就算打交都不為過

咪係 唔撚比推去玩籃波啦